如果有得番轉頭……

你會唔番番當初，愛多一次、傷心多一次、絕望多一次，唔洗好似而家咁唔識再愛。
唉，人生

當初失敗既原因未改好只會收多一次皮
你會更加dum 春